[代開Hea game]PES 2021 討論區 ( 6 )

希望大家貼下自己關於PES既GIF圖，一齊開心一齊笑鳩下隻GAME

首先為大家帶上萬眾期待既LEGEND，我近兩集都係用呢條友既

教學短片︰

下載網址︰
其他下載網址呢條片下面都有

唔係英文唔緊要，簡單黎講就係將個文件入落手指，文件為WEPES，之後入GAME，去編輯果度，揀匯入球隊，然後全選就OK。

入完之後去最底果兩隊明星隊度CHECK下有冇問題就得

如果主打單機同聯賽既朋友留意，係呢兩隊明星隊既任何球員都唔會係大師聯賽出現，所以如果你想玩LEGEND，必須將佢地手動轉會去其他球會。如果你唔鐘意有幾個版本既碧咸、細哨等等，你可以將佢地留番係明星隊，咁留係度果個就唔會出現。
另外就係，如果你好鐘意某D球員，你想等佢地重生再升既，咁你要留意下佢本身體力夠唔夠，例如美斯係隻GAME大概得75體力，咁佢16歲重生果陣大概係55-60，基本上係好難用，我比較建議適量地加少少去到81-83會好D。

如果你係馬勒當拿、托迪既FANS，咁你要諗下要唔要加番D體能啦，因為傳統十號位置呢個踢法本身個訓練對體能加得好少，而且重生果陣又會削好多體能，好似托迪咁，25歲得75體能，即係35歲果陣隨時得番57-63，可以估計到重生可能都係得55-62左右，如果佢成45歲先退既，咁隨時會更低，唔好以為PES做唔出呀，我就見過車斗里得49體能重生喇

每次官方既轉會更新後有可能LEGEND會消失，你重新導入就可以，唔會都係聯賽入面消失，但你更改過既外觀將會重設左

好啦，到球衣喇

教學︰

都係相信道理啦，下載左落手指，之後去EDIT匯入就可以了

下載網址︰

我冇驗證過得唔得，因為我冇買2021
不過一般都冇問題既

希望大家玩得開心

Skill move入電腦中路分享 :

插花變向 (最好配備剪刀假動作技能)

R2+右菇指向球員左或右，然後左菇推任何方向，但以右菇反方向效果最好

雙腳觸球( 最好配備雙腳觸球技能)

右菇推向球員左或右，然後左菇推向任何方向(不可與右菇相同方向），但以左菇推前效果最好最快

漏波過人 : 只撳實R2

漏波俾隊友 : 只L1+R2

假動作練習建議大家去training試下個手感先

本POST新增小建議，如果你大舉進攻果緊回傳，後防又俾人MARK死哂，建議大家要善用L2既手動傳球，特別係進攻角球踢番去後半場果陣，可以用手動傳球俾D向後既直線/斜線波自己人追，好過傳到腳俾人截，對玩家對AI一樣有效

希望2022新引擎會有啲進步

幾日都無人開po隻驚沉得咁快咩？

最近幾日又送左一堆黑波傳奇比人抽

【PES 2021 討論區】(6) 1001咗無人講咪我講囉

之前有人開左

上星期5隻傳奇
尋日check 一 check又多一隻

D 點數有咩用?

點解我連唔到konami ID?

SCRIPTUNG 真係好得人驚
岩岩90分鐘一球直線可以反超
但接波個個電腦球員特登漏波俾再遠D既電腦造成越位

換球員
好似24000分有利3腳換

想問下PES2021 個個 be a legend
係咪仲係會打得差就要打後備
我覺得FIFA個個一係唔踢一無踢足一場好無真實感